上年原來因為我哋係中共黨慶落佢哋面所以整國安法，今年如果再落佢哋面多次中國仲會有咩招數？

今次應該做啲咩先可以加速
或令中國成為最後一年國慶
求高見

封連登，因為明顯有人留言犯國安法而admin 無delete 或將資料送交警方，大條道理。

鍵戰同冷氣軍師到時如何是好

石頭砸腳。

今年成個街頭都係防暴就已經無面喇

理撚得佢，做咩幾時做佢都會搞你，不如搞大D